{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 알지캠프266펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数の変更がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 そして基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペット同伴可能ペンションなのかご確認の上、そのペンションではペット同伴時に入室をお断りすることがあります。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失などの責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室の安全と火災予防のため、魚や肉を焼く直火方式と個人が用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、ご注意ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約しなければなりません。 予約した客室では個別バーベキューが利用可能で、利用時間は午後6時から午後11時までです。 バーベキュー利用のためには炭とグリル料金で2万ウォンが追加され、入室後に現場予約が可能です。 また、薪10kgと火鉢の料金は1万5千ウォンです。 ゲストハウスにはIPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。 プールには夏季に運営される自然プールがあります。 売店には地元の特産品、飲み物、酒類、お菓子、薪、氷、簡単な生活必需品などが備えられています。 また、駐車も可能で、タラノキや各種山菜体験も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数の変更がある場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "人数の変更がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対して費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することができるかどうかは、ペンションにご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿の規定に基づいて、未成年者の予約や利用が決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用については、宿泊客自身が責任を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用の料金には、炭とグリル料金で2万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営されます。"
        },
        {
            "question": "売店で何が買えますか？",
            "answer": "売店では地元の特産品、飲み物、酒類、お菓子、薪、氷、簡単な生活必需品などが買えます。"
        },
        {
            "question": "タラノキや山菜体験はできますか？",
            "answer": "タラノキや各種山菜体験も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 621,
        "QA": 428
    }
}